叮噹咁多套劇場版邊套最好睇

最中意鬼岩城同夢幻三劍士

1 大雄的恐龍 1980年3月15日 15.6億日圓 320萬人 福富博 藤子·F·不二雄、松岡清治
2 大雄的宇宙開拓史 1981年3月14日 17.4億日圓 360萬人 西牧秀夫 藤子·F·不二雄
3 大雄的大魔境 1982年3月13日 12.1億日圓 250萬人
4 大雄的海底鬼岩城 1983年3月12日 10億日圓 210萬人 芝山努
5 大雄的魔界大冒險 1984年3月17日 16.3億日圓 330萬人
6 大雄的宇宙小戰爭 1985年3月16日 10.8億日圓 240萬人
7 大雄與鐵人兵團 1986年3月15日 12.5億日圓 260萬人
8 大雄與龍之騎士 1987年3月14日 15億日圓 310萬人
9 大雄的平行西遊記 1988年3月12日(昭和時代最後) 13.6億日圓 280萬人 原平了
10 大雄的日本誕生 1989年3月11日(平成時代最初) 20.2億日圓 420萬人 藤子·F·不二雄
11 大雄與惑星之迷 1990年3月10日 19億日圓 380萬人
12 大雄的天方夜譚 1991年3月9日 17.9億日圓 360萬人
13 大雄與雲之王國 1992年3月7日 16.7億日圓 340萬人
14 大雄與白金迷宮 1993年3月6日 16億3000萬日圓 270萬人
15 大雄與夢幻三劍士 1994年3月12日 13億3000萬日圓 270萬人
16 大雄的創世日記 1995年3月4日 12億8000萬日圓 260萬人
17 大雄與銀河超特急 1996年3月2日 16億5000萬日圓 310萬人
18 大雄的發條都市冒險記 1997年3月8日 19億5000萬日圓 390萬人
19 大雄的南海大冒險 1998年3月7日 21億日圓 400萬人 岸間信明
20 大雄的宇宙漂流記 1999年3月6日 20億日圓 395萬人
21 大雄的太陽王傳說 2000年3月11日 30億5000萬日圓
22 大雄與翼之勇者 2001年3月10日 30億日圓
23 大雄與機器人王國 2002年3月9日 23.1億日圓
24 大雄與不可思議的風使者 2003年3月8日 25億4000萬日圓
25 大雄的貓狗時空傳 2004年3月6日 30.5億日圓
26 新·大雄的恐龍 2006年3月4日 32.8億日圓 297萬人 渡邊步 渡邊步、楠葉宏三
27 大雄的新魔界大冒險~7人之魔法師~ 2007年3月10日 35.4億日圓 326萬人 寺本幸代 真保裕一
28 大雄與綠之巨人傳 2008年3月8日 33.7億日圓 313萬人 渡邊步 大野木寬
29 新·大雄的宇宙開拓史 2009年3月7日 24.5億日圓 230萬人 腰繁男 真保裕一
30 大雄的人魚大海戰 2010年3月6日 31.6億日圓 楠葉宏三
31 新·大雄與鐵人兵團 ~振翅吧 天使們~ 2011年3月5日 24.6億日圓 (受311大地震影響) 寺本幸代 清水東
32 大雄與奇跡之島 2012年3月3日 36.2億日圓 331萬人 楠葉宏三
33 大雄的祕密道具博物館 2013年3月9日 39.8億日圓 365萬人 寺本幸代
34 新大雄的大魔境 ~扁扁與5人之探險隊~ 2014年3月8日 35.8億日圓 八鍬新之介
35 大雄之宇宙英雄記 2015年3月7日 39.3億日圓 大杉宜弘
36 新·大雄的日本誕生 2016年3月5日 41.2億日圓 八鍬新之介
37 大雄的南極冰天雪地大冒險 2017年3月4日 44.3億日圓 高橋敦史
38 大雄的寶島

鐵人兵團

梗係天方夜譚
佢地走撚晒丫

貓狗時空傳睇到喊

點解冇stand by me

仲有風子嗰套

魔界大冒險完勝

講起多啦A夢劇場版之前綠之巨人，之後隔幾年奇蹟之島，我一直期待會出新雲之國三部曲咁link晒前面兩套，點知又唔出新雲之國

劇情緊湊 無悶場
2個石像又夠懸疑

最鐘意風之使者 幾感人

好正既呢套
有d場面好中意
係樹到食飯,種d咖哩飯出黎好正
新個套冇舊個套咁有feel

以為大魔境

細個睇到差啲喊

日本誕生
最尾同飛馬佢地分開果幕好深刻

翼之勇者

想問下

係咪 26新恐龍 之後都係reboot 架？

夢幻三劍士

海底鬼岩城

最鐘意雲之國
好有意思
特別係首ed

之後惑星之迷我都好鐘意
教識細個既我環保既重要

貓狗時空傳

太陽王傳說

由新大雄恐龍開始，劇場版開始低質，炒冷飯果幾套唔再講
全新故事果幾套愈黎愈悶 基本上成個故事係無內容咁濟
以前果d有劇情，睇完都會記得講乜，近幾年果幾套，睇完都唔記得講緊乜
唔好話劇場版，依家連普通電視播都係不斷炒冷飯

一定係貓狗時空傳
阿一跌咗落水記返起大雄教佢玩劍球同首歌果度開始喊喊到收唔到聲
Stand by Me 都係好睇，咁岩果陣林保全先生走咗，又係唔喊到收唔到聲。仲記得果陣搭緊巴士收到個push話佢走咗，喺架巴士忍唔住喊咗

lm

REBOOT之後開始唔好睇

見到呢幕真係流曬眼淚

1）日本誕生 /魔域三劍俠2）宇宙小戰爭/魔界大冒險/雲之國 3）大魔境/大雄的恐龍/鐵人兵團
4）龍騎士5）西遊記
其實套套都好睇 銀河高速列車之後既都麻麻地

白金迷宮細個睇覺得好恐怖

大陽王傳說
貓狗時空傳
近幾年都無睇新個d了

X2 細過覺得好悶 因為開波無耐叮噹就打左柴 大過睇番好dystopia 根本唔係俾細路仔睇

博物館低質到

宇宙開拓史
海底鬼岩城
日本誕生
惑星之迷
雲之王國
夢幻三劍士
創世日記
發條都市冒險記

以上依啲好正 有少少反童話得黎 又好有日式上一代動畫果種人文色彩
藤子不二雄死之後果啲只能叫做冒險故事

另外以前好鐘意睇 銀河超特急 大雄突然lv 毒撚英雄傳

1-25都好睇

最後講人造亞當夏娃因為有競爭心 所以班子孫之後去侵略其他人

細過睇又無乜感覺 大個睇番背後既訊息好強

066

風之使者最感人

好想睇鬼岩城remake

26之前套套都好睇
最好睇雲之國同宇宙小戰爭 喊死
西遊記其實都好睇，但呢部唔知點解出唔成漫畫
15年叮噹fans

首歌真係好正

一樣咁覺得

大腸王

而家既叮噹直頭係比細路睇，南極果套入左場睇，但d笑點連細路仔都笑唔出 如果唔係死忠應該唔會捧場

個迷宮入口真係好恐怖

大雄的恐龍 睇到喊

點解05年冇電影？
得05年斷左

天方夜譚

x2

邊到有2017年個套線上看
搵左好耐

05好似係舊畫風轉新畫風加轉聲優嗰年

舊版魔界大冒險真係一流,仲記得石像個度,估唔到係自己番黎過去變成石像
個魔墊世界又好有趣

細個睇風之子睇到喊

謝謝

可能你再老啲睇番 又會發現背後既訊息呢

風之使者

仆街, 樓主開呢個post令我諗返好多以前細個既回憶
多啦A夢真係幾代人既童年回憶黎, 劇場版好多都高質

個迷宮入口

有年暑假一次播哂 鬼岩城 大魔境
我錄影機錄左 試過一日loop 7 次大魔境

我中意舊版個畫風
新版感覺太鮮

秘密道具館幾好睇

禁錯制

綠之巨人傳悶到唔知up乜,好九唔搭八feel,然後無啦啦變所謂綠巨人

恐龍篇同咩日本誕生篇硬係覺得以前喺唔知邊度睇過咁,但明明無咁高清

似係以前漫畫其中一話然後拎黎做劇場版咁

啲樹種咖哩飯嗰套好似係大魔境

有啲係新架

白金迷宮同仙巴歷險記
兩套都係咩道具都冇哂
靠自己能力去救人

之後就係鉄人兵團
新版066同百式多左互動
係個腦變左隻呢度唔知做乜9

海底鬼岩城， 細個租錄影帶返屋企睇
每日睇4-5次， 睇到餅帶壞左

海底鬼岩城
雲之王國
夢幻三劍士

因為呢幾套係舊劇場版reboot，同埋好多劇場版本身就係tv/漫畫受歡迎集數改篇加長嚟做

我都係

點解無西遊記？

我記得有套都係講貓狗?

穿過個霧去左個貓狗動物世界,但係好高科技,多啦A夢仲話好似喺22世紀先有呢d科技?

咪係呢套囉

唔係日本誕生咩

呢套係咪又係有新同舊2個版本?

銀河鐵路
當年睇真係充滿幻想

舊既好多套都鍾意 (著重故事 > 畫面)
新既反而一套差過一套 (著重畫面 > 故事)

惑星之謎同貓狗時空傳2個故事唔同

雲之國比盜獵者控制大炮果下炸曬成個國家

同埋

天方夜譚靜香比人捉去做奴隸

海底鬼岩
天方夜譚
夢幻三劍士
發條都市冒險記

已經唔知重複睇左幾多次

南極大冒險係我人生第一次睇唔晒一套多啦A 夢 悶到抽筋

海底鬼岩城個骷顱頭
細個永遠沖入房凸半個頭咁唔敢睇

好似無

不過電視劇有

烏龜先生你好嗎 你在哪裡啊
這個世界只有你 跑得真真慢

銀河鐵路啦
不過好似冇咩人睇

大魔境 惑星之謎 貓狗時空傳 呢三套都係貓狗主題 三套都睇過好多次

細個睇風之使者睇到喊

宇宙漂流記
SPEED唱首片尾曲好好聽
季節がいく時

貓狗時空傳
每次睇都睇到喊或者眼濕濕

種樹咖哩飯係大魔境
種蘿蔔豬扒飯先係日本誕生

貓狗時空傳首主題曲，江若琳唱得好好聽

漫畫正到仆街

其實好多都好好睇，好難講
但夢幻三劍士點都會係最好睇
銀河超特急
惑星之迷
白金迷宮
太陽王傳說
大雄的宇宙開拓史

但其中幾套最唔鍾意既係實係祕密道具博物館 同翼之勇者

鍾意雲之國開頭，但去到尾班壞人出現之後就

貓狗時空傳真係睇到喊

最好睇係迷宮之旅
以前覺得一般，但後來睇返大雄技安係百寶咁去救叮噹，覺得好正，特別係技安佢地係食物工場找到人類線索同坐飛機走佬。同埋，係1993年講機械人取代人類令人類變成廢物，真係走得好前。好似依家AI咁。

感星之迷，雲之國講環保，都好好睇，而且雲之國仲連返普通單行本。

宇宙開拓史雖然中間比較悶，但講摺疊空間用最簡單嘅方法解釋蟲洞個類嘅知識

創世日紀，會唔會係叮噹最恐怖嘅道具，可以整幾十億人來玩，我地係呢個世界，會唔會只係造物者嘅其中一件玩具呢

利申，大長篇1-15期平均每本睇過50次

!!! 我睇果套應該係惑星之謎

有無人最深刻印象係舊版魔界大冒險叮噹大雄被妖怪變做石頭個段？

之後仲好似有段悖論自己撞返自己舊石頭，仲有舊石頭無端端自己移動去另一個地方，細個睇完有童年陰影

夢幻三劍士，太陽王傳說

風之使者
貓狗時空傳
鐵人兵團貓狗時空傳仲要有江若琳主唱
勁好聽

Sorry，我柒咗

好正呢段 係未變魔世界前已經有伏筆 仲記得個句 大雄 叮噹 有回音既

魔界大冒險又係好好睇
細個睇真係幾驚

情意結係雲之國同天方夜譚

細個成日買叮噹睇有次買左呢2本

心諗點解一話睇足咁多頁

翻睇左好多次，雲之國細個睇到喊

舊個堆好多都好正,好多人都有講唔洗我重覆

近期既劇場版我暫時只覺得秘密道具博物館係ok
可以回味返佢地一路以黎用過既法寶

阿嫲個套 不過呢套好似係播電影前後d短篇，另外結婚前夜果套都唔差

舊版電影(貓狗時空傳之前)好多都好好睇，新版唔計reboot嗰幾套得秘密道具博物館幾好睇又可以講下法寶d設定，其他都只係一般般

結婚前夜應該要大人先會有深既感受

新有乜分別

特別係由靜香反口同爸爸講唔嫁果幕開始

畫風，同埋會有新元素加入去

我想問玩具個套叫咩名？
細個個陣好驚個迷宮 迷宮門口講野個個好恐怖

白金迷宮？
而家睇返仲係覺得個迷宮好恐怖

以前Tvb成日播

有無人睇過個套咩七小子
btw 叮噹啲劇場版真係童年回憶嚟
細細個一無野做就係咁翻睇 基本上每一集每一套都瞭如指掌 諗返起嗰陣既時光無憂無慮咁睇 宜家就一啲時間都無就好想喊

七小子有幾套，最好睇我覺得係七不思議同怪盜個兩套，不過新版之後冇再出七小子應該都唔會出返(個人幾鍾意多啦美同多啦小子對cp)

我唔記得 搵日放假去睇先
希望搵得番舊版

日本誕生係飛馬 龍 獅鷲嗰套

仲有大雄直接咬個殻

多啦a夢族

七小子好撚得意
聽講後尾另外驚六小子人氣蓋過叮噹所以無再發展
但我想講幾套七小子劇場版都畫得勁可愛勁好睇
屋企有七小子既漫畫

最正係講番大雄同叮噹個鈴鈴

叮噹自爆果下堅喊